2月12全村打狗，全部都是活活打死的！

新型冠狀病毒在中國廣為傳播， 但中國浙江省溫州市當地村莊卻把矛頭指向寵物狗，竟然在2月12日當天進行「全村屠狗」的活動。

所以武漢肺炎真係報應黎
報返係中國人身上
祝福佢地所有大陸閪中晒肺炎
一傳十 十傳百

缺糧啦。

可能就快有澳門特產叉燒包食啦。

中共最仆街 係連死都要做痛苦
打針令佢舒舒服服離開唔得嘅
係要一下一下 打到佢斷氣以為止

cls

屌佢老母唔撚怪得大陸咁多肺炎
敎育做得咁低等
唔爆中國爆邊個